冷氣機如果開Fan Mode，耗電量會比平時低嗎?

如題

唔會
平時唔開零耗電

會
因為無行壓縮機

會
但係咁你開黎做乜撚

不如咪開

抽外面exhaust air

點解唔打開窗

我都想知 間房無窗得個抽氣扇 有時開冷氣太凍 開風扇又唔夠

密閉空間內只開風扇會越開越熱
一定要開門/窗
樓主個情況一樣
結論都係嘥電

會，冷氣機最耗電係壓縮機，其次就係個風扇

蚊